[創意圍欄2] 急求一二百支中國旗/香港區旗

係當眼處驚察前面圍欄 掛中國國旗，
然後驚察前空地地下 鋪幾行香港區旗，

理得佢速龍定乜春，等佢地一衝出黎，
踩過堆區旗，記者朋友就梗係唔會放過
第二日國際頭條張相就好睇了

急要中國/香港旗，各一百支。

請 brainstorm 點做，呢度無大台

關公都夠膽拆啦